
                      Nerve en principio es un juego sin reglas, pero en realidad es un juego de niños que sigue las reglas del cine comercial estadounidense. Es un filme ameno, con un toque distintivo pero solo un toque, ya que la columna vertebral es la de toda la vida, una cinta teen del montón.
        
            